香港已經到咗留髮不留頭嘅時候

反抗嘅就殺
教師，學校，銀行，航空，電視，電台

唔做奶共港豬已經冇可能係香港生存到
香港人唯有削髮蓄辮，苟且偷生，咁香港民族文化先可以繼續保存

咁既rule 中國人居然頂左幾百年都唔撚反抗

強身健體，讀書，韜光養晦。記住自己嘅文化
因為文化一死，個民族就會死

點會冇,不過唔夠打咁解

但削髮蓄辮後漢人可以講話係毫無尊嚴,而漢文化亦奄奄一息

你享受過自由再體驗隻rule先覺得有問題啫

點會冇, 嘉定三殺, 揚州拾日

其實CX炒人呢單都係大環境個市差
全世界AIRLINE都係死啦
反而港共之前BUMP左水2百幾億啦都
你不如話D高層仆街
炒油輸錢有冇罰先, 反而炒左D員工先

三屠同十日